急!!!今晚新加坡有2個女仔朋友過黎香港,仲未諗食咩好

有無推介~MK到灣仔都得!!!!

譚仔

洋腸

母女丼

M記

食樓主條大肉腸

唔好咁啦~認真求推介

食佢隻豬

食佢隻鮑

你地班仆街唔好搞事OK!?

澳牛

食腸

食佢地算啦

食完人地隻豬記得請返人食腸

成班ON9